﻿Задание:
> Напишите функцию, которая принимает на вход знаковое целое число и печатает его двоичное представление, не используя библиотечных классов или функций.

Ответ - функция ```void printbin(int x)``` в файле ```tobin.cpp```
